養和定清晰？做過lasik既入。

考慮左好耐終於下定決定
但就猶疑係養和定係清晰
身邊朋友都係做smile
唔係lasik。
有冇做過lasik既朋友
可以分享下邊間好啲

點解唔揀smile？

因為某啲原因做唔到smile所以無得揀

養和眼科勁

Transprk